[A/I] Fate Grand Order[26] 祝大家心想事成

保底decision tree:
1. 睇下邊個職有缺口
2. 如果無/多過一個職有缺口, 考慮當中最接受到邊個pool 抽歪, 抽嗰個

By Caliburn
咪撚再問

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-Download Link-
An：
iOS：

-靈基素材效率表-

-聖杯相關-

-職階相剋-

From:

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fate/Grand Order大股東-
釘宮_理惠

-LIHKG FGO區黑名單-
1.西田望見(連登id=5066)
梅林pickup，多次曬出梅林，但聲明自己只係想抽積子，直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

2.宇智波帶土(連登id=1990)
開台1符中限定

3.本post法老長期良美

0課16*****以上
慎入慎盲上

英靈靚相介紹：

學妹:

マギ☆マリ

dw 女神大人 dw
凜B

凜

SABER：

黑SABER：

貞德：

紅A：

霸氣蘭仔:

天使

埃及豔后

兩儀姐姐

哈桑王

遠阪凜

更多在此：

名稱變色教學：
在名稱前加上HEX Color Code即可。
例：如名稱為FATE，想將其轉為紅色。
則只要在FATE前加上[6位英數Color Code]即可。
註：加上色碼後名稱最長只有4位(中或英)。
Color Code Table：

本區大腿展示：

有意請到高登 Master 登記簿(下方高登加密)尋找ID

[img]images/spacer.gif[/img][/img]

直播

csor

留名

求埋bilibile條link

lag撚到

入到去係咪可以熄VPN?

上面我貼左

我冇問題網上含1000mb

中梅芙

全部都係new

和記300mb

咁多位清新年快樂

上網慢都要比人恰

收到風貞德大buff
陣間人人走去抽貞德同jack子

新歌

新op

比親戚足左去睇show
想留係屋企睇fgo

發生咩事

我都lag到仆街

啲廣告咁on9既

公平咩

好lag

好清但好LAG
HKBN100MB

你的名字廣告

個post名好正常

輕鬆

みつはァァァ！！！

岩岩劇場化個套咩黎?好似唔錯

埃刀

完美gf

nico要長開vpn先睇到?

中居正廣正呀

祝大家新年快樂

TWITCH 順少少,但好多字阻撚著個MOON

唔洗

有d有ミラー(mirror)字樣嘅唔駛

笨大比左唔少請中居正廣架

LIN呢

well其實拍得好我覺得

引左班新客

原來TWITCH係巴哈個ON9千秋

屌你老尾，玩gta 5揸架廢車追唔撚到個賊

pilot問題

有冇line

唔識佢

屌 條友開mic真係好撚惡頂

不要再說了,早兩日課左pack先話有超得,又要再課過

全裸待機
好想睇所長

駁唔倒

留名
希望一陣抽到南丁

有冇人知巨人第二季，艾倫有冇得威返次

好在戒左課埃島

收啦

大事な人、忘れたくない人、忘れたくなかった人、忘れちゃだめな人!

Twitch果個肯熄彈幕未

有無人有多條LIN呀
佢隻寵物係咁鳩叫,個ON9又間唔中講野

現實中會唔會有個咁既女仔

bilibili直頭入唔到去睇

出晒名既貞德痴線佬

醒起食完藥會眼訓

頭先食飯見到黃又南同佢條女

所長bb

又要睇所長死

所長

好耐冇見既所長

跑狗

個直播幾點完

我要女的

BGM正哦

跨年

無彈幕nico mirror

gungho

還是種田比較適合老子

都係等生肉算

學妹好qq

所長又要....

套野兩粒鐘？

學妹

做完序章喎,仲有新情報時間

真係藤丸立香

好蒙

冇計唯有照睇
thx巴打

高橋盾子真係

好順

BILIBILI 好順

背景出現gd子

終於知道基地咩構造

所長BB

gd子

順你條命

炸唔死結果變成人類惡

所長世界級

杉田好正經

主角唔係座最前排咩

有4條線

主線LAG

之前係lag到仆街,依家係直頭入唔到去睇

所長出場喇

雪菜

guda子

陷家都lag呀,未試過轉線咩,我仲係大會員都一樣呀

雪菜我女神

DOCTOR

我順喎

Dr

doctor

ぐだ

guda子未入𨋢呀盾子

醫生

GD子

同時開住nico同bilibili
順

轉晒4條都lag

bilibili真係順番好多

DR啊

咁GD子係咪要準備比人雪

羅曼

徒手可以由公元前返黎

Mirror係細聲左少少

DR.

全員戰鬥服

終章BOSS

仲要DR.今日頭7

BEAST VII

感覺好易崩

奸笑

好多非洲人master

陷家都著戰鬥服做裝

其實係唔係太多人去F點所以爆炸

一車車master

搵fgo個台搵左10分鐘

靈子電腦都係杉田配？

GD子已死

雪左姐

所長啊

gd子係幕後黑手

傳送左番古代

會唔會出現加拉哈德真身呢?

係D棒棒入面個D都死左喇喎, GD子都入左去喎

赤腳行番黎

盾子

瑪修呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

點解咁大舊石都未變肉醬

打多次序章啦，47個雪晒呀

用一劃令咒幫盾子回血

也咩囉

留名睇盾子第一集便當

GD子唔係死左呀...

係歐洲人把口講出黎真係

居然係咁樣過序章

b記又lag

紅A瘋狂用弓

羅曼頭7就帶埋GD子走

清姬

屌你台主有未來視架

好型

構圖完全係UBW

尼祿

屌你 唔准po龍女直到11點

B 502左

Nico mirror快左少少

所長VV

廣告

個盾畫到咁核突

屌又廣告

好撚型

B記死亡 走番去睇低質少少ga mirror

屌 台主請停止快過我地五秒既劇透

刷兇骨時間

有骨打

有個影

sad之娜

髮型咁似學士既喂

覺得係種田配

真係有真身

Mirror幾順但唔清

醫生又出場 好感動

我都覺係著左甲嘅柒頭

一個銀箱都冇

加拉哈徳真身

著到成個J德咁既

我以為銀時著盔甲

羅馬\

首抽會係咩

Mark低曬全部係度睇直播嘅人

所羅門同所長老豆隻手？

F特異d7人黑影好似有大流士

術狗

睇緊

個頭成個銀時咁
晨馬都似

有FGO線冬木聖杯戰爭Servant影

黑r姐

慎二

隻R姐咁靚

慎2

r姐啊啊啊
好正啊啊啊

又大流士又B叔 做乜9

R姐啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

Master

經驗值高潮

有冇得抽

崩左

呢個R姐又係用珀修斯把鐮？

黑R姐

慎二
死得好

不如出呢隻我抽下丫

狗哥

慎二你都有今日

C狗

群帶菜比人爆頭

狗哥講野成個閃閃咁

想抽e隻r姐

好想要呢隻R姐呀
R姐<3

+1

R姐

應該會係槍職

アナ長大黑泥版

r姐冇魔眼既

我好似愛上左r姐

咁就瓜左

R姐退場

nooooooooo!
狗哥去死

+2

C狗抽水

3星已經咁撚勁,之後6章7章咪打到地球都爛

咸濕狗

C職贏r職

Gungho d on9廣告走啦

丫狗世界第1

槍啦

抽水

梅杜莎係lancer咁弁慶…？
呢隻應該係assassin版 動作同打法又咁似ana

狗哥係咁抽水

斬手

所長對腳真係不得了

RIDER 3歲

rider係大流士

大流士RIDER

岩先黑影無好似無弁慶?

真係lancer
rider 大流士

兩個月唔夠做到2個鐘咁既質素
戰鬥爽快又有重量感
遠鏡小小崩可以接受啦

R姐一早用魔眼就贏左啦...

黑絲

yes

好爆

咁應該直接改走左

配招冇比

比次機會你睇多次

如果狗哥抽水比csor見到既話

紅

而家佢提番先記起所長無master適正應該有d野

留名睇上4星

3歲 R版又幾型

youtube 有冇直播

今晚新卡池仲唔係動畫池

點解要企係個盾前面

allin r姐

鐵血篇廣告

魔神因子？

紅a都想抽

今晚5星pick up
黑r姐

洗咩寶具 出EXPLOSION~~~咪得

好想做Beast4

NO LA
雷夫係最後一柱

應該唔關事 當代魔神柱係レフ
我諗似呀爺做左手腳多d…

就返去屋企可以用大moon睇

吾王出現了

個盾冇得好似金閃堆嘢咁收埋

放棄唔睇B個邊, B個邊頭先502完入得番之後就開好勁LAG

待機王

我都想

ana同呢隻太似了 應該唔會出

盾係本體

到終章都冇戲份
慘過桂小太郎

佢2個又隻揪

大空洞

黑a

我屌 黑a好撚型

漫畫型D

黑茶唔似正式設計 希望第日會出隻更唔同既黑茶

柳洞寺嘅地板

抄csor招開門

即刻召喚gay轉職扑插撚死佢咪得

到底狗哥用槍勁d定用魔術勁d

提到師匠

當支杖係gay扑

唔提都差D唔記得大空洞係寺旁邊

快d使用裝備回避同回血

海藤瞬

睇完想升下隻C狗

....最後都係近戰...狗哥...

寶1

C狗打到好似L狗近戰咁

Agree

呢個情況好似未升lv就打boss咁
呢個時候緊係要抱白貞大腿

果然相吸扯返黎

招咖哩棒好似zeta

把聲真係好似伊藤靜

術兄貴型到爆廠

又係飛刀

除衫走

金蟬狗 木處女

哇 狗哥

得隻手出到黎

四星唔夠三星打

果陣未buff

屌你幾時行左入去

唔好放棄,你既寶具連所羅門既攻擊都擋到架

有狗哥福利

寶5

屌 我岩岩幫瑪修配音 射咁耐射撚完未 訓著啦

原來未解放果陣就係咁一面城牆

Load －－－－－ Chaldeas！！！！

寶具都未放就完

紅A咁就比人拍死左

信長得一句對白
mashu mashu mashu

用左一道令咒回hp

C狗哥打得好輕鬆....

狗哥good job

咪啱佢

真名都未解放就完左

想問下android課金係咪就咁買google gift 卡就得

我的狗哥不可能這麼強大

大哥唔比master拖累真係好勁

你用日本GOOGLE PLAY ACCOUNT GE話要日版GIFT CARD

黑s好似認出左白婭城牆

黑傻:陣間召喚房見

開左寶具之後黑呆好似認得個盾

官方吐糟 狗哥

所長rip

屌

所長BB好有用

B站睇唔到

打黑s果陣解左

求直播LINK

大狗開寶具果下停左
屌

thank you

所長BB最後幾分鐘

10分鐘

退場

B站死左

所長唔好呀呀呀呀呀

頂住當先

屌，岩岩死左

冇得睇狗哥出寶具

好彩同時開住兩邊

死埋
唯有去返千秋到

所長一直無講出口 但佢一路都幫緊藤丸

所長88

可以睇返

睇完城牆都無左

要死啦

所長BB

阿銀

所長叫雷夫叫到好似叫愛人咁既feel

依存

我都覺

屌你...銀時

所長要死了

唔好呀

你已經死了

變左雪菜

所長下接リヨ版

痴線，好慘

屌你銀時 屌你銀時 屌你銀時

所長又死了

好撚慘

我要打柒魔神柱

屌你老母 痴撚線嫁 食屎啦仆街

銀毛仔

所長..........

再見所長

403 295 082
3位 加左留名
希望新年前填滿佢

所長bb啊

自我介紹,我是材料巴巴

好黑暗

為甚麽你會那麽熟練

屌你杉田

屌你老母

兩位會唔會太冷靜

伸縮自如的盾牌

幾時開番七章 我要入去瘋狂屠魔人王

完全係食花生

真係用左令咒

仲有49分鐘就回一條

放開那個盾子

男主爆死

死!!!!

羅馬

Dr捉姦

男主必須死

信長去死

白狗:屌你2個放我閃

信長fuck

男主

屌你中國佬report twitch

梅林表示無眼睇你地2個放閃

rip千秋

羅曼走黎做電燈膽

從此gd子同所長幸福地生活落去

Rip

4君表示眼已盲

放開盾子隻手

色彩！

完

特異點預告去到船長

文西無得出鏡

淫獸係saber配

求link

好想睇晒1,3,5~終章呀

咁就完左 所長bb 我仲未奶你對腳啊

爛爛地咁既

冇文西ge

坂本真綾 色彩

期待正印文西

agree

屌你信長你去揸番師匠個 啦

Yes

蒸發左

5章開始全部都好想睇 全部都神展開

已到奧爾良

蛋糕清姬點算

咁都爛

拖我盾子隻手

料到

有30分鐘情報

咁就完左

又女體化

仲有9個字係做生放送

WTF

洗唔洗比人轉性

Nobu!!!!!!

EXP

guda

nobu

nobu!

沖田！

Nobu

NOBUUUUUUUUUUUUUUUUUUU

NOBU

沖田

經驗值

信長沖田

信長

nobuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuu

女先多人抽

本能寺

真係信長呀

即係李書文見到果個係武藏啦

係咪李書文cg果條女

即係以後播完都有
正呀呀呀呀呀呀呀呀!
No!bu!!!!

NOBUNOBUNOBU

講歷史先

吾王好型

コハエースwwwwwww

Fate介紹會

唔明

溫書

見到老馬閃

屌 呢個就咪轉啦屌 粗人一個就係要男既先夠型棍

終於有我地出場

又係紅A BGM GE變體

頭先Q版作者

信長一定爽到仆街

FATE歷史說

無左DEEN版

我原本期待緊係井上畫嗰個武藏

等緊睇信長呀

之後會有乜

滿足一眾王廚見唔到呆毛ge心情

去左旅行

繼續nobu

■Fate/Grand Order ルーラー/ジャンヌ・ダルク 1/7スケールフィギュア
2017年発売予定
価格未定
制作協力：リボルブ
発売元：ＫＡＤＯＫＡＷＡ アスキー・メディアワークス

當做黑歷史 不過我當初都係睇DEEN版入坑

Crazy

5星

又
Nobuuuuuuuuuuu!!!

吾王又食野

宮本五星

仲有
悠木沖田
釘ノップ

藍傻

即係1月1抽呢隻la

Nobu好正

無停過

經驗值大勝利

慘呀

saber淨係食

好得意......

即係又唔出和服…

屌屌屌屌屌屌屌

碗烏冬有冇咁多

我老婆好型

點解吾王咁正

無限烏冬製

沖田比r姐打

吾王BB

個pickup page 無嘅

約繽係長信布教時間

出和服 真係課金長期keep住第一

得武藏咁都仲好 黎多隻初代樣就大獲了

本能寺要復刻了？

Saber私服戰鬥服便服都係世界級

聽晚出唔出到熟肉呢

邊到有寫宮本 入game見唔到既

最底

今日無生放送新料個d？

BB

又SABER FACE 唔好啦掛

凜呀

依家開始緊

信長去左旅行

有冇lin

破產都唔掂

武藏係男人定女人

宮本武藏有圖流出未

果然
又死得人多

好邪惡

死人

正

前面張圖無錯就係女人

今晚又有大片屍海

新手留名

女

沖田呢

兩日限定pool

抽埋我果份 on99

C Sor我黎啦

櫻

信長表示

冇錢呀屌你

正呀喂

清純女主

…唔撚係又出師傅呀

YES 可以淨課底保

喂可以唔抽保底喎ww

一個pool 抽撚晒d 9分10分角

大佬, 3號先出糧啊

2日換1次PICK呀

保底pass

唔係唔抽呀

HF新料

宮本武藏5星
小次郎1星

吶，senpai

ost 正喎, 好過fz

點解我in game搵唔到黎睇

得兩日

乜弓凜冇加落story pool咩

好心出返些少1,2*

即時沐浴淨身先

梶浦音樂世界第一

hi路人女主

可能開台抽 大家睇唔睇？

700石

臭雞

Extra有無片睇呢究竟

咩保底

又話唔抽

aimer

Brave shine

!!!沖田?

冲田！nobu!

帝都聖杯wwww

動畫化

帝都聖杯

一陣我就開台, 雖然得287石
要等3號出糧先有錢啊

嚇撚死

有冇人聽到消えない想い
好感動

赤王

帝都聖杯奇談呀

尼祿主場

玩鳩我地

假

嬲

屌仲以為奇譚出動畫

！！！extra

五星物語

我最鐘意呢首曲 但次次越聽就越blue

呆毛你係咪加左pad

等睇1星屠龍小次郎打爆宮本

Nobu你串撚到

csor 慘變公廁

................................................

係車聽到都想喊

唔好玩鳩我好冇

龍娘要係動畫出場了

比人打抵死

出宮本武藏個pick up係唔係fake咖

嫁王邊駛好似青neet咁裝假狗

玩鳩我

..............

龍娘

而家咩心情

但係梅林pool 對象外果度真係多左宮本武藏

無份 又唔係ccc

.......

in game有
好難唔係今次出

涙拭けよwwww

得一秒

小次郎係打輸左比宮本喎

唔好心情

LAST ENCORE

又係信長繼續布教

好撚正呀屌

因為係extra本篇 應該無

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

shaft 分鏡

下年冬天先有Extra動畫

扎比子

女主人公?

天啊好似有師傳WOR

出年冬番先播extra

姐係打完佛祖就完？

型月擺曬呢個時段俾左幾多錢

真係有排等 即係CCC幾快都要再現年

好似扎比子？

睇赤王扎比子百合先正

帝都聖杯奇談個CM好真

放心wo,實出ccc架喎

月廚大把錢

中村

出年冬唔係下季咩

下年fate年

羅馬!

丹

不要再說了

居然係出札比子 gd子uccu

又去番FGO....

Saber

嫁王

再來一碗

終於食完

再添唔該

Fate系列再戰一萬年

月姬.............

藍s分身

有排等

我覺得有機會真係出

出帝都先得唔得...

何度も出て恥ずかしいではないか

agger

+1
無諗到夾赤王但唔用札比夫

講歷史講到跨年?

我都覺得似係真係會出ova

有人估個動畫係蘑菇之前講嘅男女一齊出嘅路線, 扎比子係劣化同位體帶紅A, 男醋就帶雙從者

真係出返csor?
冬馬B岩岩又實牙實齒話唔貨

整啦整啦

好似銀魂咁成日FAKE9人

FGO仲起碼玩多年
你呢年都唔駛見到香菇寫FGO以外既野啦

fgo 比課長幫TM 集資出動畫

係就好

我係姐台line 9up

大把課長，
感謝課長讓我們有動畫看

咁都好 第日CCC就可以叫札比子帶埋我樣

多得佢地我地先有動畫睇同有GAME玩炸

打倒自己

柒 不了

死得人多

點解我仲未見到個公告?

唔係SABER FACE

唔算真係好靚

畫得有d似蛋糕

我3號先出糧啊

應該用時光機睇？

信用卡未得囉

等04圖

正常 但有少少tony feel

我黎喇喇喇喇喇喇喇喇喇喇喇喇

準時連抽3隻驚

抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽

可以GE話真係唔想用魔法咭

盾子對波我有份架

屌你

抽saber睇日出

好彩冇沖田 岩岩先出完雙糧

2017第二部

決定大開殺戒
邊個死完入去帶土個台出返黎周圍講
bam邊個

1.5部

睇咗靈四圖同技先allin

唔係靜姐配就唔抽

乜叫1.5部

可唔可以直接飛去第六章

dllm

唔出龍娘講乜鳩

嘩

即係fate再戰十年

學士＋遊星

屌咁快811

得3日抽

試月廚財力

武藏剪影

聽錯
４章外傳

仲有個影

4章？

武藏主線會出

之後即出和服

有冇月廚講下CV係邊個

福爾摩斯?

旁述係亞gay 米德?

宮本武藏！

新章

雙槍紅Ａ好柒

逆行運河 創世光年 唔係青子係mb入面既大技咩

下個月d卡數一定好溶

黑肉法老?蘿莉?

出埋樣

4部構成 武藏有份係主角

哈桑王呢

保底only

1.5部四個chapter

有少少唔同，可能係福仔

之後四章主題都好偵探小說
會見番sherlock都唔出奇

12點前有無可能爆post

姐係story pool應該有得抽返

爆硬啦

bgm

即係呢半年入面既故事都屬於第二部既導入故事

有POOL抽實爆啦

又可以估真名

屌你播sorrow

仆街啦呢個新年係咪要破產

應該抽騎定術好 有梅林 騎冇五星

有冇人整合下，冇睇到

過十分鐘開估
兩日既pickup

宮本宮本宮本宮本

望1樓

宮本武藏有出過咩之前

沖田你...

宮本

已經唔係問呢d嘅時候

又跑

你唔要沖田啦

沖田又死啦

沖田吐血

好得意

Last boss

Guda子

j德

人類惡 顯現

最後笑左

fap

AP動畫化！！！！

AP動畫化!!!!!!

Ｆ／ＡＰ動畫化

FAP動畫

快成咁

Fate再戰100年

完了

女帝

AP動畫

FAP動畫啊啊啊啊啊啊

2017on tv

fap2017

痴線嫁

仲要2017 TV番組
成個2017都有fate動畫睇

張圖人地SEND比我GE, 唔知真定假

MOLAMOLA

TM的野望

貞德寶寶

gd 子復仇

可以再戰幾多年

2017 稱之為 fate年

要多謝FGO班課長唔單止令我地有GAME玩仲有動畫睇

痴撚線...一定係fgo吸左好撚多錢

阿福

應該講緊世紀

出ap 貞德今次實有得強化

似今日呢間畫

2017癡撚左線

我好興奮呀 課首期

AGGER

end?

係咪完

A1

2係瑪雅

型月要吸幾多錢

已沐浴淨身等待11點

準備可以抽了

沐浴淨身

好似勁到爆廠 唔知np同打星點

頭先旁白肯定係福仔
之前有講過佢查緊幻靈

94.5

剪埋卡好d喎

抽福袋 等師傅算

下年
fex動畫
fap動畫
fsn hf劇場版
魔法巨俠衛宮傳

屌 真係好癡線 成年都fate

APO動畫化
yeah

好痴線呀....

準備一陣開台

剪左點課呀

3分

A-1

我愛fate

すまない

帶土你收返埋你個台啦

左邊個個企咁前做咩呀
三線英靈

無人想睇你抽

1技係2數HIT數 多HIT數傷低左但傷會跟LV上升

好擔心

入帶土個台=幫佢集氣

人氣no1

行先死先

睇落好撚勁

技lv補返個傷
姐係一定技十左先

齊格飛強化啦一定

飛哥唔知有冇得buff

重制隻英差唔多

依家播住歌先

D技開始ON9

惡龍血鎧

丹下櫻好撚忙,又小櫻又JACK又尼祿

fap正啊 有jack 阿福

落街買宵夜先

APO合作pool可以出五隻英

大家銀包準備好未

日本2017

HIT數2倍開完NP打星應該低極有限啦 除左佢全部1HIT咁我無野講

武藏紅寶,贏在起跑線

手持齊格飛有西屌既日子就到

手機點開twitch

咁講姐係貞德會buff啦

無伏

four又開始跑

F/AP A1做喎,仆街了

跑狗真係好好玩

On9

四仔又黎搞事

晴天巴點睇終於有識行識走既小莫

哈
死左ser

白狗:屌新年都無得抖

入島驚了

1.5部PV

我感覺到喇 一定係Jack子
杰克杰克杰克杰克杰克杰克杰克杰克杰克

隻宮本係小山畫
真係唔抽唔撚得啦

中左拉2

點解咁多人犯賤

保底中咗C狐BB

有體驗關 試下先

新個四章 我feel到會出魔神saber

南丁

武藏cv佐倉綾音

pv

咁洗撚抽BITCH

決定聽日課多5 PACK 抽

出黎啦大公!!
大公寶4